發覺自己魅力沒法擋

去到邊啲女都抵擋唔住我強大嘅魅力即刻彈開

勁

我都覺
尤其當我望佢地嗰陣
佢地都即刻擰轉面
肯定係怕醜

樓主，我都試過。我喺中6時成日做行為藝術（龍心果D）

咁型

病果2個個月jeh,中間又有考試+study break.
我剩係知我係某一班好出名

樓主味力驚人